822 反修例中學生集會要人呀，唔夠人

緊急召喚關心學生及香港未來的老師、輔導員及社工：

822 反修例中學生集會
時間：8月22日下午3時至7時半
地點：愛丁堡廣場
內容：
1. 學生論壇
2. 師生小組討論 ***
3. 心靈支援加油站
4. 連儂牆
*已有不反對通知書

現需要大量老師、輔導員及社工幫忙支援學生情緒和帶領小組討論
期望你能參與（遲到都無問題），支持和陪伴學生

自推

push

幫推

推

822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘大遊行要人
825 荃葵青大遊行要人
831 民陣大遊行要人
92 全港大三罷！罷工罷課罷市！
93 中學生再罷

陣間見